[
    {
        "randomId": 641
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kujya mu bajiji wari umujiji",
            "option_1": "Inda mu ruhara",
            "option_2": "Umuyaga",
            "option_3": "Umugina mu rufunzo; umwishywa mu isusa",
            "option_4": "Inzara n'umwijuto",
            "correct_answer": "Umugina mu rufunzo; umwishywa mu isusa"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ngira umwana nkamugaburira urushyi rumwe agahaga",
            "option_1": "Urugo",
            "option_2": "Inkono y'itabi",
            "option_3": "Agasuzi",
            "option_4": "Agakono k'amapfa",
            "correct_answer": "Inkono y'itabi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ngira inka nkayisasira amahwa nkayorosa andi",
            "option_1": "Ururimi",
            "option_2": "Intoki",
            "option_3": "Urusenge",
            "option_4": "Ikibwana cy'imbwa",
            "correct_answer": "Ururimi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Hirya hariya hari imizo n'iminzenzi",
            "option_1": "Umusore",
            "option_2": "Isogo n'inyabutongo",
            "option_3": "Igitsina cy'amateke",
            "option_4": "Ivubi; uruyuki",
            "correct_answer": "Isogo n'inyabutongo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Inka zanjye zaragiye zigaruka mu mpinga y'abankunda",
            "option_1": "Umuyaga",
            "option_2": "Inkota mu bitugu",
            "option_3": "Imyenge y'amazuru",
            "option_4": "Igisabo",
            "correct_answer": "Umuyaga"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Gihegege mushiki wa Ntare",
            "option_1": "Umusemburo mu kibindi",
            "option_2": "Imigondoro y'ibishyimbo",
            "option_3": "Akabeba mu buki",
            "option_4": "Ibijumaba",
            "correct_answer": "Akabeba mu buki"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nubatse urugo hejuru y'urupfu",
            "option_1": "Ubwato mu kiyaga; mu ruzi",
            "option_2": "Imiduha",
            "option_3": "Inkware",
            "option_4": "Icyibo",
            "correct_answer": "Ubwato mu kiyaga; mu ruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Abana banjye bavuyemo umwe ntiwabimenya",
            "option_1": "Uruhu rw'imbwa",
            "option_2": "Imondo mu gihu",
            "option_3": "Akatsi ko ku nzu",
            "option_4": "Uruyuzi",
            "correct_answer": "Akatsi ko ku nzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nasanze nyamunsi yasa inkwi munsi y'inzira",
            "option_1": "Inyamanza",
            "option_2": "Umwana w'ifundi",
            "option_3": "Abakomyi b'insyo",
            "option_4": "Ikinyogote",
            "correct_answer": "Inyamanza"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nyamunsi aragendera hejuru y'urupfu",
            "option_1": "Inzara mu ruheri",
            "option_2": "Urutumbwe",
            "option_3": "Umushoferi w'indege",
            "option_4": "Ijambo rya mukeba",
            "correct_answer": "Umushoferi w'indege"
        }
    }
]